突發 XRX67個妹出鏡

屌 姐夫出樣都唔同我講聲先

阿哥

對眼好柒

好得意喎

rich = ok

咁你行埋一邊，呢d粗重野我黎

感覺幾好女仔, 你睇佢0:23坐到咁
把聲又cute cute

唔似樣

樣衰

可能唔同老母 唔出奇

女大j咁撚樣喎ching

8:03

如果咁似都似女大J 劉江都似劉江華啦

想做Richard 妹夫

點解要扮弱智咁講野

邊度弱智

10億身家搭救

咁都叫柒

似林鄭

伯母都幾似彭麗媛

等我黎

呀妹都係揸performance

人地買架車等於我地食餐貴啲嘅飯

點睇到

認條鈴

想做呀妹隻狗

我以為呀妹揸，ride quality 好啲，應該唔會用20吋

把聲幾得意

做butbut啦，成日打飛機

要切蛋蛋

做埋教車師傅

想搵男朋友? 咁出樣法
點樣應徵? CV都寫好

好撚柒 邊個黎

似大j條女多啲

我做司機都得

Her nose is too big

咁多人有睇67 屌你個閪

講嘢好煩 懶係可愛

XRX好似幾有錢，係咪做兒子？

條女真柒

似呀哥都唔想睇

好瘦

招唔招妹夫

有1 2號牌

67係咁叫比油比油右邊左邊

老實講，唔計身家我都接受到
頭一分鐘出鏡個坐法同對話已經感覺又可愛又乖咁，之後67教佢揸車都無任何駁嘴港女黎講性格都算係咁

大把人本身係咁
冬ot 個明慧都係咁講嘢

無化妝,無搽指甲油,用舊iphone,隻腳棟高坐
好女仔來

真心頂唔順
呀鬼你講返英文吧啦

呢type女仔不知幾正
啲人唔識貨

軟飯都冇得食

12嚟喎 方邊有M額

冚家都新機啦

ON99,去奶人啦廢物

butbut響67老婆身上, 會唔會好似殺人犯咁講野

妹妹好pure好正
你估個個都model咩

樣就一般 但性格應該幾好 把聲好q

好撚靚

似衛詩雅

用lindy
以佢啊哥依種洗法應該一屋birkin kelly

轉頭報埋個18號爬你頭
你去隊尾啦

我排緊第幾 有CV

咪咁衰啦

咪咁 以後人地唔再拍其他片

笑左 lihkg仔有咩資格批評 排到去日本都未到你啦

Joey應該已經食左
Btw 姐咩夫

佢把聲⋯⋯係咪智力有問題

Her nose is too big.jpg

佢把聲真係有啲搞唔掂喎

On9仔

真，又pure又true既女先正

等我照顧佢

把聲似係嗲阿哥

好老個樣似家姐多d 佢揸車有d危險

其實Joey咩料子？？

隻眼柒

當然佢老豆副身家都係用幾多座樓嚟計
但係佢既唔係長子, 又唔係最細, 都係少少靠自己

做咩姐你？要J你咪慢慢J囉

把聲應該係嗲阿哥先咁姐

之前係烈火戰車2極速傳說 做車房仔

都係有錢仔？

連登幾時變咗baby Kingdom

屌

大把人 之後舉個明慧出黎

無化妝想點呀
仲要肯上鏡比你地評頭品足
我係佢呀妹叫joey blur左先放上youtube

好唔掂

連登仔踩唔到人係雞咪踩第二樣囉

食車仔麵咋

依家應該都唔會玩咩長子食曬成個家族生意
都係分曬畀咁多個睇下有冇興趣拎住黎做
冇既都係出去做或者自己開鋪做生意
唔通2021年仲玩遠古清朝咩宮廷鬥爭咁無聊咩

第一次聽人把聲就知人地係扮弱智咁講野

上市公司喎大佬 想做駙馬爺

把聲幾cute 明明正正常常

真係cls

屌柒教車師傅廢

好撚溫馨

joey 洪興架